好懷念當年林峰,陳鍵鋒,黃宗澤,吳卓羲,馬國明 果個TVB年代!

間中加埋郭晉安,鄭嘉穎,陳豪,林保兒果個年代

以前真係好正
睇返宜家

煎pan一個屌打晒班暗星啦

得返馬明未去搵人仔

果時佢地群雄頂立咁, FANS感覺上又平均 有得鬥下

呀旺 BOSCO 陳豪 >>>>>馬明 林峰 >>>>>>陳鍵峰 吳唱K

S4 奧運六子啱啱接棒果期

大唐雙龍傳

以前都好多膠劇，但班演員既星味真係重好多

果陣雖然係小學雞, 但好多女同學, 都會為呢幾個嘈交

呢個無得輸

遇強越勇 不怕競爭

還我呀旺

十字步

屌，當年咪又係屌緊TVB得返奧運五星，好懷念以前

以前真係好多唔同既主角配搭
而家黎黎去去都係果幾個

往事只能回味, 而家好多都走哂
女果面根本無個有睇頭

???

家燕媽媽攞先正路

前幾年都有班老既VS班中既...
呢2年, 大塊田VS胡定欣, 仲要唔算好爆

其實呢幾個d演技又唔係話好掂
都已經好睇過而家果班

五星

我記得N年前, 一年既劇, 起碼有2,3套互打..
2,3套都好少重疊演員

林保怡
我成日凝住佢唔識笑

以前真係會好期待D劇，好似溏心風暴個D真係瘋狂集集追。而家，D二打六都做到主角仲要攞硬獎咁款

嗰時係新一代賣樣，上一代賣演技

而家係冇新一代，上一代冇樣又冇演技

林輋全盛時期都係尋秦記 之後都冇得發圍啦

果陣屌佢地既係班70後,80後啦...
隔左咁多年, 宜家俾我90後扮下老嘢啦

講到佢地死撚左咁

又岩, 新一代好似冇咩邊個靚仔過呢5個

呢個真
劇都係揾舊人帶新人
要演技有演技要樣有樣
宜家乜撚都冇

學警系列好睇到痴線

之後得番馬明留向TVB 其他唔見晒

奧運六子得五條友#

管家仔都OK既

雖然係偶像劇但幾好睇

使徒行者呢仲有

我以前幾鍾意陳鍵鋒

少年四大名

呢度全部唔過廿五歲？

另外個個係咪john ma

捕

坦白講佢地依家再留係tvb都無用, 無左以前種感覺

係

呢套野正, 果陣我地成班男仔會扮佢地
我記得我扮冷凌棄

根本使徒就應該拎

宜家感覺上tvb成班廖化咁, 如果唔係講廣東話, 一早唔會留意

為何尋覓總可感到渺無尺度~ WOW~

仲有全盛時期既楊怡做阿花
屌佢老母 第二輯竟然out左楊怡

96

奧運六子仲有冇機攞視帝😞
好鍾意睇佢地d劇
TVB冇左佢地好可惜

女都係啦
嘉欣bb 法拉bb 含撚咀 阿蛇
胡說八道會收皮啦

我記得有容祖兒

自從余姓高層接手咗之後呀豬呀狗都係BB，男神
已經反唔到轉頭啦

得返馬明
仲要做極都on9仔

前2年覺得鐘嘉欣冇料拎獎,但宜家諗番其實佢好有星味

仲有未整前嘅楊怡

Bosco都走埋之後唔會再睇tvb
屌你老味比個亞視既
林峰bosco都未攞過呀

宜家後生班小生, 硬係冇咩戲味咁...

陳展鵬似atv人, 袁偉豪似港男, 洪永城似節目主持
利申: 唔憎佢地幾個

胡說八道果班頂盡咪二流
係大台冇晒人姐

話唒係以前高登第一代BB喎

奧運六星

黃智雯坐第三個位
前兩年好似仲跑緊龍套

天外有天~

第二輯勁唔好睇

由細睇bosco到大
覺得佢演技由以前廢, 去到幕後玩家真係眼前一亮

以前真係得個樣
去到跛co就開始好戲

人地鐘嘉欣返加拿大做少奶奶好過啦 ，
好過留係到同E家呢班暗星圍爐取暖！
完全唔同層次

依條片吳卓羲最型

啵co佢係堅做得好，套戲入面仲搶過laughing哥

馬明就算鳩數啦
拍埋d垃圾膠劇
食飯時間寧願開youtube睇都唔想睇到佢依家個套

我平時都對佢無乜野
但一見到佢拍呢d膠劇就好反感

唔知佢得罪邊個 拍黎拍去都係呢d
佢個樣雖然係幾靚仔
但硬係覺得佢型唔起 戲路好窄

得佢個髮型同2016年最唔尷尬

最懷念 青出於藍 好深刻

話時話，陳鍵鋒去左邊
影都唔見下

呢套真心好睇

細個睇個佢有一套劇, 做奸角, 我記得男主角係鄭少秋
我果陣覺得佢超型, 做奸入型入格

呢個post好多學生妹

大陸

前幾年都話鍾嘉欣會攞視后
最後都係陪坐
胡説八道好似好八婆
尤其胡定欣

又吹奏TVB

番左大陸，之前做訪問個陣仲爆tvb有幾刻薄

點都好過翠魚呢D，去到七八流未

你班撚樣以前1定有話過唱k唱歌唔好聽林峯好膠個啲，依加只係食緊1堆更臭既屎就玩懷舊

係咪有葉旋 葉童 果套？
威利 就係呢套先識馬艮

係以前既tvb，而家已經輪為三線電影台

討論下姐, 香港冇左hktv得番tvb拍劇
viu d劇太文藝唔岩我睇

tvb都好懷念 樓主生活好苦悶？

唔記得,剩係記得佢做呃女人既型男

三一如三 二人前條線我覺得幾好睇

唔唱k唱歌真係唔好聽喎 睇果套唔係阿sir首片尾都幾難聽

冇計, 始終對廣東話劇有情義結...
韓劇美劇大陸劇都會睇下, 但始終冇親切感

以前兩千年初tab d 劇好多都好睇

竟然, 我剩係有睇過脫毒工程, 同潘聰個節目

等十年後有人開post話懷念有剪pan,袁偉豪,洪永城,王浩信果個年代

所以去到現在得返吳弱🐔比你慢慢嘆

等班00後,10後開post

同意
想當年咪又係個個插唱k淨係做憤怒青年
Bosco唱膠歌跳on9舞

明明有硬c
但獎都冇

慘得過宜家煎pan做憤怒青年做到有視帝

佢之前嘅野蠻奶奶同賭場風雲都好好戲喎
佢適合做啲有變化過程／有幾種性格嘅角色

賭場風雲

張來富
呢個角色發揮程度同跛co有得揮
咁就10年 bosco地位都無上升過

講開又講 呢批係咪除咗馬明拎過最男
其他冇拎過大獎
前幾年都仲覺得佢哋d演技未夠班拎
今年唔係走晒 就已經畀班仲廢仲新嘅拎埋

諗諗下好似真係
前幾年總有人勁過佢
宜家走哂
肯留嘅就得膠劇同on9仔做

做做下主角走去溏心風暴呢啲大劇戥下腳
跟住tvb轉捧老人家、綠葉，啲小生就繼續原地踏步
然後有得搵人仔嘅都走晒，得番馬明
馬明如果唔係之前續約跳草裙舞，點會比煎pang咁快爬頭

其實點解馬明愈做愈煤既...
佢又冇咩壞緋聞, 又唔犯法, 乖乖仔7下7下咁聽話..
應該好受高層歡迎架

林峰管家仔同乜嘢景博都攞過兩次男喜

之前想唔續約結果畀TVB雪藏

其實好似有奧運6恥
馬壯梅到冇人提

陳鍵鋒正呀

馬明想拍笑片 點知一拍變on9
on call果陣就應該攞獎

岩岩唔記得姐
可能下年視帝俾佢上到位呢

oic..

係喎唔記得管家仔
不過佢哋呢批前期又畀班勁對手食住
後期又唔係有咩特別進步 青黃不接

人哋幾億駙馬
除咗林峰外最掂係佢啦

以前嘅膠劇都好睇過而加嘅台慶劇…
利申：90後

除左林峯，佢做左人生大贏家，娶左個有米女

之前娛樂新聞post返奧運六子張相
張相六個人 名就標得五個

史上最垃圾台慶劇一定係貓貓星

因為溏心、巾幗呢啲劇老人家上晒位
劇本又廢，幫唔到新人上位
就算胡囧楊怡攞視后都冇乜代表作

台慶劇嚟架咩
無睇tvb好耐 經過有望下既

呢套真係垃圾到
淨係為睇貓

吓⋯⋯台慶劇黎架！我而加先知⋯但無睇過…

係, 我屋企電腦向廳
我打機果陣, 屋企電視開住所以先被逼睇晒成套

屌, 隻貓出得1集..
之後件中女扮貓扮可愛

第一集完咪幾好睇
屌你老母台慶劇都交垃圾

救命有畫面…

四大名捕嗰陣好好睇嫁

咁又唔好咁講，大冬瓜 王老虎搶親嗰啲都真係幾難超越

蜀中無大將 廖化作先鋒

j啦你

膠到唔敢睇

咪又係一撚樣成PAT屎

好鍾意睇四大名捕

呢個post d 友仔夠20歲未

唔該今晚睇tvb top star 級梁朝偉周潤發...

次一班羅嘉良,淘大乳, bobby 吳啟華年代先係最精彩

不過波士高而家都搵到錢
真係由當初入行無錢捱到而家都算唔錯，有自己事業
係差個獎對佢一個肯定

不如講90年代中至二千頭，撈家、安仔、陳錦鴻、江華、吳啟華、林保怡、馬浚偉、陳豪、bobby、陳浩民、馬神、王喜...仲有好撚多

我覺得以前嗰啲古靈精探好好睇
呢一兩年真係無睇過TVB 今日開電視先知有頒奬典禮，無套聽過
脫哂節咁

20了

冇計架, 得幾歲人仔, 睇電視都唔會知佢講咩啦

呢代真係
去到溏心打後果期琲而家
已經冇咗電視撈飯果種感覺

mytv super 啦, 推呢6條廢物替死咩

6件之中, 得唔唱k 叫做有進步過

bosco 真係10年都係咁既死款

修哥羅蘭姐個代先風華絕代

佢唔是有缐及舊亞記同學會，
現在黎講已經是原罪

你當周聰死架

80後懷舊話90後垃圾 90後懷舊話宜家垃圾

花旦有姣蛇、蔡少芬、陳慧珊、張可頤、郭可盈、宣萱、向海嵐、陳妙瑛、關詠荷、葉璇、郭羨妮、吳美珩...全盛時期

簡體字

走晒

林峰最緊要係要唱主題曲

其實係tbb依加愈來愈屎先咁多人j林峯個代

如深~~~~~~~呼吸貼近天空愛的心

呢首好撚好聽

佢唱歌真心ok 從來無屌過佢唱歌

咁多年來想捧佢哋上位 到差一步 又唔理佢哋去捧atv 啲暗星

波士高既目標應該唔係獎，睇得出波士高無煎pang恨獎恨到出汁，而係事業，發展個人事業先係最重要，佢似係留係Tvb想要名氣往後去做生意人。

佢做on9又得，做奸又得，做成功人士，做張來富角色有變化嘅又得

個陣D人拎林峯同陳奕迅比，咁係話佢垃圾啦！
但現在個D仲水過佢十幾陪，不過都岩係TBB愈來愈屎！

佢唱慢歌真係算係咁啦 一首愛不疚都夠正 但快歌真係

佢tvb d劇集歌仲係電話入面

好在而家班新女都算ok,過多兩年應該唔使再睇阿田同胡定欣

愛在記憶中找你

幼稚完 唔得 即刻去聽返先

天涯俠醫真係好好睇
張家輝無得輸

過兩年繼續硬推脆魚仲想死

咁佢啲歌係幾正既

幾千天近況幸福嗎
佢啲慢歌真心正

新女例如who?

有無人記得yummy yummy 整海南雞真係好深刻印象

睇好蔡思達，陳凱琳同劉佩玥

佢地琢磨下其實ok，肯撚定好過黃翠如先

常伴我左右 一個人不夠～

佢把聲贏晒 同埋話晒細個學唱歌學到大

黃翠如呢啲臨老先黎學做戲

同洪仔拍返旅遊節目啦
兩個都唔岩做戲

唔講都唔記得呢套

有！好細個個陣睇
但其實唔記得套野講咩
但就好有印象
另外就係最美麗的第7天同天幕下的戀人
超中意

另外啊旺同古靈精探系列都好正

呢套我淨係記得bosco好撚慘

兩個直頭係唔識做戲

四大名捕....

最近睇緊

天幕下的戀人 記得細個好鍾意睇 好淒美 歌都識唱
請你講講講講講講講講講講講 類似係咁

Bosco最後讓愛 細個好鐘意睇架
想講請你不要講講到底也講不要不要亂猜

急口令 細個唱唔到句野

呢2套真係好鬼正
周麗淇同鄭嘉穎真係

受挫

講真 一直都覺得cctvb差林峰一個視帝
使徒果年應該係佢拎

爆seed

認同 90年代真係無得頂
呢堆大部份都星味極濃 個個都獨當一面
撈家先生貴姓/創世紀 安仔呀旺
仲有金裝四大才子 刑事系列 妙手仁心系列 陀槍師姐系列 無頭東宮 金玉滿堂 美味天王 屌是但up套都有排丁

六星果期已經開始接唔到力 但都未去到唔好睇

跟住屌 依加果啲睇完三兩個月已經都唔記得套野up乜

近十年如果唔係撈家/bobby
都唔想開電視睇

好掛住刑事 洗冤 法證嗰陣
仲有師兄師姐系列

羅家良 江華

新紮師兄入面d人依家ge名氣
對比學警系列

以前古裝版皆大歡喜集集都幾好笑 真係大家庭咁 仲有親情 記得前幾年下午有播 唔知點解依家愛回家果d做唔到果隻feel可能演員唔係個個都咁好戲同生動

岩岩重溫晒四大名捕
當時搵左四個小生搭多個林嘉華真係一絕
宜家點拍得返
唔通係煎pan 袁偉華 馬明 楊明

聽返原來林峰都有好多歌幾好聽

返

仲記得以前套換樂無窮好好睇

羅嘉良 歐楊Bobby 個年代先正

四大名捕好鬼正
仲記得吳卓羲個把劍同最尾boss個架ufo咁既殺人武器

前幾年先屌呢班垃圾

林峰其實幾好戲
戲路都唔係窄，不過比tbb搞到佢好似剩係識chok咁

多得大陸用銀彈搞到台灣同香港d人上曬去

絕世神兵
當年有全盛含撚嘴同埋李詩搵

少年四大名妓
仲未開發的樂曈

拍正傳四大名捕都仲有機嘅

但都仲未攞男主角獎

今朝訓醒都係咁諗。。個年係咪又係黎耀祥拎

見到糖心風景 屎逃行者 冇左林峰真係呆左 雖然唔算太好戲 但起碼有種星味先啦

好似無一個拎到視帝？

係既 使徒個年真係好好

陳鍵鋒大陸幾多戲拍

管家仔個年
唔係夏雨係咁話好想攞
正路會比林峯

溏1俾左得得地，溏2再唔俾佢佢會發爛渣

世界變，前幾年先踩到佢地地底泥咁

樓主食屎大？

將signal同煎pan比
同中間兩件比簡直侮辱佢

算鳩數啦 三個有兩件都係八婆格無觀眾緣
最多去到而家胡定欣既級數 拎獎都係夾硬做比佢